1. Для запуска проекта нужно выполнить docker-compose up -d

2. Так как это тестовый проект, в .env.example laravel указал значения всех переменных, можно просто скопировать его в .env

3. Затем нужно сгенерировать APP_KEY

4. Запустить фронтэнд-часть: npm run dev

5. Страница будет доступна по адресу localhost:8001
